連仔請即時停止新會員注冊 否則另起新壇

連仔請即時停止新會員注冊 否則另起新壇

一句講晒 你肯做嘅一定支持你 唔肯嘅我地唯有搞個新壇好似當年你咁

怕鬼嘅大家自己起我底 (同埋都係防止5毛好習慣)

十連

1

2

3

一早買哂account滲透哂啦

新壇冇意思
解決唔到問題

我屌你啦，作為大學FM啱啱先開到AC
叫緊好多身邊既人開唔好再做CD ROM
攬住個AC打飛機好咩，多啲人傾先幫到件事
三毛泛濫大家都知，但唔係咁樣斬腳趾避沙蟲掛on99

新壇更加分唔到邊d係三毛邊d係狗

新壇又咩用？現在五毛黑警都關注網絡, 臥底假身分證，又係狂開ac。

岩

咁更加要停止新會員
舊有連登人數一早夠應受性

我明! 所以當務之急係停新會員

聚到人好緊要
新壇未必咁多人過去
反制國家宣傳機器先係正道

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

起新壇你認為有幫助？
新壇一樣可以有三毛
連仔已經做左好多野
請支持LIHKG

新壇=幾乎全部都係狗

6月前已經有大把打手啦
係你地成日要冇大台，俾人撚狗

連仔再唔禁新會員開post

好快變舊登

真!

200%支持連仔 但新會員一定要禁

新你老味。 連仔已經幫大家擋過唔少事

第30萬會員

你好想要大台？

各位請小心p牌已約過30萬 包括呢個

支持
1) 立即停止會員註冊
2) 立即暫停 6 月 9 日後加入既會員發言 及 進入吹水台 , 時事台 & 政務台既資格
3) 必須分析各會員被 block 及 被負評數目, 數據用嚟捉內鬼

你新壇咪全部新account 囉on9

其實我意思係希望連仔快啲禁新會員 唔伯真係要起新壇

支持

可能暴躁咗
但真心唔認為停止會員註冊幫到啲咩
樓上都有講 已經滲透哂
你而家截都冇意思
但係反令更多想入嚟既人入唔到

係啦係啦 我未甩P我冇資格講野

巴打我知 係希望推到更多人同連仔知呢件事 禁新會員好重要 無諗過真係要起新壇 100%忠於連登

要求加新功能 超過某個人數block 佢既 涷結開新post 同回應功能

依家唔截 之後只會更加截唔到 當5毛過左90日都無埋p之後

關西事？

唔建議 因為5毛照可以大量block好人account
但多謝巴打意見

有病就要醫 遲定早都要醫

我上次已經講過

但只要新p牌3毛再增長落去
被block嘅只有真會員

遲一日ban, 義工嘅比例只會更低

完全正確

推

一有大學email即刻申請就係想可以參與討論同埋睇你班仆街平時究竟加密咗啲咩
做咗成年cd rom 啱啱先入大學先有account我都唔想㗎屌

一句講晒 一定支持連仔 但依家唔停新會員之後就收皮 一定會大把5毛負皮 但有良知嘅你知咩事

想問學又未開點樣啱啱先有大學email? 我都讀過大學wor

你真係好on9
先利申，我係P牌。

你開個新壇，d會員喺邊度嚟？咪就係全部新acc囉。我敢寫包單到時三毛一定多過正常人。

連登唔係一言堂 係論壇
唔應該禁絕哂所有其他言論
亦都好難叫連囝話ban哂所有疑似五毛的人
當然三毛五毛一直有待解決
但一刀切唔比註冊留言我始終覺得唔係辦法
唔係因為你喺度年資長
就代表你睇野透徹過人可以扮哂野咁
好似有樓上有啲講話疑似五毛的人可以額外再比tag佢地呢啲方向會更可取

過咗reg day就比email你reg野架啦
唔好覺得紅字就有哂道理咁
我都係做咗幾年CD rom
最近有大學email先狗衝註冊入嚟

block

cls 一講停新會員 所有5毛即時支援

Blocked

巴打你8月6就開咗account 介唔介意講邊間u 因為以我所知大部份都係8-14號 如果你有理據我屌錯嘅我一定向巴打誠心道歉

大大力推

支持
1) 立即停止會員註冊
2) 立即暫停 6 月 9 日後加入既會員發言 及 進入吹水台 , 時事台 & 政治台既資格
3) 必須分析各會員被 block 及 被負評數目, 數據用嚟捉內鬼

相信連仔

光復香港
時代革命

註冊呀傻西

推到連仔做野 預咗比5毛負皮 其他有良心嘅巴打機場又好罷工又好文宣又好 全部加油

對唔住巴打 手快出post打錯字 sorry

另起新壇咪啲鬼一齊過去，點分啊高手

咁你就咪撚大大隻字屌9人啦

agger

各位 話起新壇只係為咗引起大家注意關注 唯一目的係希望連仔停晒所有新會員 無任何其他目的 如果自己人果班巴打覺得我咁講有問題我道歉先 但果班5毛就等天收啦傻仔

起新壇有乜意思？你大連仔呀依家？

呢到已經解釋晒 對有心嘅巴打引起任何誤解道定歉! 但好明題班5毛只係識攞呢個point 去吹

一句講晒 停新會員 完

港大丁丁 8/5就有email點睇
屌錯無所謂 大家都想為件事好
但真係覺得呢個唔係最好方法

support

巴打我問題 係我錯sorry 自膠一打 一句講晒停止新會員 我無其他野講

謝謝

新入黎嘅無時間可以睇重點

就算我支持開新壇
咁係新壇又點樣阻止3毛開acc?

721 811

樓主真弱智

冇大台就要面對依個問題

隨便慢慢話 多啲人睇到就夠

重點

支持樓主自己去開新壇，自己傾自己講自己分辨五毛。

我就係P牌仔，係咪有問題係咪原罪？點解你唔出街篩選抗爭者唔係新手先比佢地抗爭？

真

即起，唔洗比面

p牌唔比開post啦

係 依個 POST 捉鬼一流

[size=4]話你知, 係有方法可以令到新壇變回乾淨既連登
只係爭在 連登會員配唔配合 , 同係咪有轉場既共識 [/size=5]

新壇 禁止新註冊 只供應比#180000 之前

新會員如果係5毛比佢回post都煩 你地睇上面都見到有已經

我有好方法 但只係無 IT 技術 support

搞新壇仲多鬼

咩好方法

on9仔樓主

雖然係P不過我覺得連登要set番d post做會員先睇到

其實有好多人平時唔會上連登,係因為今次活動先上, 唔比新會員加入 會令到佢地冇得發聲同埋睇加密, 而三毛問題 係每個地方都會出現, 就好似琴日 黑警扮示威者一樣, 唔應該block 新會員註冊, 而係對每個回覆 都批判思考唔好人云亦云, 如有懷疑就用返起底功能黎確定同講返出黎

其實本身好多cdrom睇post已經動源到 比新會員入黎cost and benefit 你計計就知寧願一刀切

其實轉新壇
唔駛食返哂全部 31 萬會員

只需要食返 活躍舊會員 + 部份新會員就 已經有足夠 Active 會員維持連登既作用
而點證明自己係 「活躍舊會員 + 部份新會員」, 就係個方法細節
唔喺度多講

如果你平時有留意 班一毛/打手留咩言出咩 POST, 你就知新壇新會員註冊要交咩資料去申請 account

唔單止係要停新會員注冊
更重要係將之前個堆新account全部block鳩曬

推 agree

請立即停止新會員注冊

對唔住, 真係好撚多三毛, 機場成堆POST 話守都ON撚79,個個都冇論點, 咩機場都唔安全,人多唔會拉,都痴9線 ,重要個個開新POST 屌佢老尾個仔 唔係三毛都唔撚信 屌佢老母